背囊撚入

有無巴打知呢個袋係咩牌子 係邊到買
我都知太濛
好想買

咪撚偷影人啦

想影個袋咋
個人太大入埋鏡

影到咁點J

我又係衰既 太心急驚個袋走左

多數log on

等我去睇下 多謝毛巴

我想要隻胡迪

doughnut？

doughnut 之前買過

唔該哂各位巴打

doughnut

原黎後面條死毒撚係你黎